想搵工 求介紹

最近辭左份工放左一排假 就想搵工返下20歲仔 住天水圍

要係連登開post搵人介紹有咩工 都唔妨好得去邊

Full time家part time

有份freelance 介紹，ft pt都得 tg @itsmesexy

屌你老母 又見到你條撚屌 又想騙無知既人落搭

呃乜撚嘢人唔清唔楚就話我哋呃人，同班藍絲有咩分別